沙田 50歲男 源頭不明個案

本港今日（8日）錄得10宗武漢肺炎確診個案，包括昨日（7日）公佈的3宗源頭不明初步確診個案，今日證實確診，當中包括一名50歲男子（第5375號個案），其妻子在沙田聖公會主風小學任教師；另有7宗輸入個案，衞生署下午將不會召開疫情記者會。

呢兩日全部都係男人
明架啦

雞蟲群組

沙田

大圍

明啦

源自大圍

冇得返大陸，咁有冇去過大圍呀?

死雞蟲

嫖妓群組

水洗都唔清

叫G群組開始

喙地群組

召妓師打死都唔好應啊

之後個d確診真慘
比你地話雞蟲

源頭不明個案全香港都明

好人好姐點會中

源頭不明
中年男人